大家有無用過Whatsapp 網頁版

一個好邪惡嘅功能。用Bowser進入Whatsapp 網頁版就會出現一個QR code，同時打開另一個電話Whatsapp裡面嘅網頁版功能，就會打開相機要求你去Scan QR，Scan 完後網頁版就會同步出晒Whatsapp嘅內容，包括晒舊相同影片......熟手嘅話，只要電話比人過手唔駛十秒就會比人抄晒所有Whatsapp內容，仲要神不知鬼不覺，大家真係要小D。好多閃咭都係咁流出。

Sorry1999.

唔好比手機人咪得

定我誤會左

係借人手機

咁都叫邪惡

有同事比人拎咗電話睇晒佢私隱，仲周圍同人講